有冇人聽Dragonforce?

買左飛六月去ha
有冇人都去?
會唔會又比差佬踩場架

唔驚 HERMAN有香港身份証 聽佢彈成晚

呢隊都踩場應該真係會起哄

點起哄,係咪上連登開POST一齊圍爐屌人?

以前成日跟唔到個speed ，依家好過之前

好多人聽Dragonforce都只係聽一首歌
你估下係邊首

through the fire and frames

so far away

我自己鐘意valley of the damned 多啲

完全正確
真係好叻叻

但的確through the fire and flames真係代表作

淨係識Through The Fire And Flames

Herman 係日本好出名，由其niconico
佢solo 個陣個樣成日好誇張噤，所以比人叫ikemen
イケメン

即係靚仔

雖然好勁，但以前個歌佬好撚難聽

頭先上youtube 睇番個live
Hermen 勁左咁撚多 終於唔係studioforce

可能ZP飲酒食煙搞到咁,依家換咗marc幾好,不過聲偏向高同尖(我覺得同galneryus差唔多,由力量型主音轉做高音型主音

fury of the storm

中間個段勁到

新把聲唔夠厚

reasons to live
herman 啲表情好撚正

Disciples of babylon

好鐘意呢首
我係聽呢首歌跟住開始鐘意DF

pish
新碟後日出
已經有leak
12分鐘首歌真係好驚喜
marc巴聲好正

純技術，產生唔到共鳴

valley of the damned

6:00